上網搵到改編版中國國國，可以點舉報

同連仔講就ok 佢會同習仔講